原來拜登今日生日

咁多位連登仔有咩想同我哋嘅總統當選人講？🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

去麥當勞定幼稚園搞生日會？

和你lunch please

今日開花

食番隻幻幻賀一賀佢

生忌=死忌